［有片］壹仔記者又撚鳩扮示威者嘅便衣狗

播片大會可以播埋呢條

見到啲警犬比人問兩句態度都咁西，有gear嘅話呢啲犬仲唔大大力打落啲示威者度

對唔住我係差人

邊個知呀？

做差佬做得咁鬼祟，係咪香港黑警特色嚟

old news?

見到載耳機既 真係要留意下佢做緊咩

掟磚既有冇可能係卧底?

推推先

記者犀利

哇

推啊

可能就係佢地dum磚

分割和理勇武

push

真係要捉依啲撚樣出嚟

要PRINT大佢擺落示威區 提防惡犬

呢條片好似係五年前反東北嗰陣

速龍係鬼鬼祟祟個隻呀....

發夢夢外國示威如果知有人係黑警
會搵個人去扮畀佢非禮
之後條友會乜下場都夢唔到

推

香港社會基礎是中國最壞的，比台灣都壞。香港的年輕人鬧事，關鍵是他的家長壞。

中國解放軍少將屌你地老母啊！

中共國防教授少將徐焰：香港最壞，比臺灣還壞

舊片

臨時演員都係演員，第一隻狗真係將黑警兩隻字寫係額頭

唔知係幾時既新聞，不過都推下先

反新界東北

Push

以前有，而家可能都有

支持

呢個好似唔係反送中遊行黎, 好似已經好耐

記你老母

朝偉

由頭到尾呢個片都係頂級

好似係幾年前？

記者

2014年6月19日

藍衫師奶

【請為621廣泛報料，聽朝七點，政總集合】
立法會、政總、警總、禮賓府警察勢力分報圖，持續收料，一直更新。

歡迎加入討論: 圖解香港禮賓府旅遊路線

更多細節請用追故模式
===============================
夢見好多人想開放日遊覽禮賓府。
但聽聞條斜路好危險，驚人多出現意外。
為安全著想，出席任何活動前，大家都有義務了解該地環境，
希望各位唔好一知半解的情況下跟隨人流，造成危險。
===============================
禮賓府高空、地則及2018香港地圖懶人包
===============================

禮賓府交通路線

====================
禮賓府建議地鐵步行路線
====================

===============
禮賓府地下通道新聞
===============

樓主現時收集以下的資料及圖片，作學術研究之用 :
1. 禮賓府正確的出入口和閘門總數(己達成)
2. 禮賓府旁舊樓梯及非行車小徑等Google Map無法標示之通道(己達成)
3. 急救站、飲水機、洗手間或可設立急救站空地等休息位置
4. 立法會、政總、警總、禮賓府野生犬隻出沒或聚居地點 (可以Google map mark比我最好)
5. 由蘭桂坊或香港動植物公園前往的最佳路線(己達成)
[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

催淚彈、胡椒噴霧
發夢夢到幾個德國朋友教我點處理催淚彈
[Gear撚] 催淚彈對防指南
［學術］中咗催淚彈同胡椒噴霧解決方法
[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴磅必須用品
裝備
<抗爭手冊>
振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知
知己知彼 百戰百勝圖解香港警察裝備
最近有個新喪屍GAME IDEA
[突發] 621 雙方陣營裝備分析
[魔防的重要性］所有人都要有足夠魔防 N95同泳鏡係最低要求
星期五嘅野餐行動 請現在立即做兩樣野 購買裝備 同 加強文宣
緊急！邊度可以買魔防裝
盾牌
[歷史台][積極備盾] 盾牌陣不是亂擺一通的
廉價盾牌材料
對付警犬最強盾牌buff
盾牌警棍頭盔：反政府示威者裝備不輸警察
鐵馬
鐵馬一定要放最前！鐵馬一定要有流動性！
[人人都要識] 倒三角扎鐵馬
鐵馬最新安置法
IT
[正式上架] 手機抗警犬 用相機Scan數字即出黑警資料
雞蛋、漆彈、洗潔精
漆彈大作戰遊戲攻略
勇武 掉雞蛋好撚on9
621美食節之如何不令雞蛋發臭
咪撚再講用油/洗潔精/波子
記得準備定大量黑色噴漆！
戰術/宏觀部署
拋磚引玉，大家一齊討論下前線戰術有咩要改善
[定向討論集中地］21/6嘅去向太多講法，混亂嘅你入一入黎
621部署建議，入嚟討論，搵到方向好重要。
前線有d感想想同香港人講
<<夢見嚟緊最大型野餐係621明日大嶼開會日>>
［純學術討論］漫談「間接路線」軍事理論
高Lv戰士刷副本心得
反送中遊行今日再起！3種戰術隨你選
共產黨起家戰術就係：敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追
野餐中期檢討
[為621做好準備] 612檢討大會正式開始討論！
不合作運動
暴徒最新交通癱瘓計劃整合
塞地鐵啦
聽日地鐵，三隧，青馬大橋!!!!!!!
[齊心就會成功] 621和理非 不合作運動提案

最後，立法會、政總、警總、禮賓府全部都相當有歷史價值，係一家大細親子好去處，大家記得要遵守秩序，去之前記得做足功課平時無開放千奇唔好去呀

我612都留意咗個阿叔成粒鐘
淨係坐係石膊撳電話同用埋啲鬼祟角度影人群 無同人講過野 旁邊無朋友
但我完全唔知可以做啲咩 無知問句呢啲情況我可以點做

其實便衣好易認
通常背囊 戴耳機 背脊或者大腿外則會拱起咗
因為收埋咗把槍
利申 發夢喺街成日見到

啲狗真係惡過人，邊個俾你勇氣同記者咁講嘢？

記者好勁

背脊收起把槍

好撚無恥

推到佢哋仆街

[深度分析]香港人的抗爭理念

推

大和解, 原來狗都反送中

警咩例？
學堂無教你咩 柒姑碌

記者知

Dllm推

警察沒有一個是無辜的

記者好野

但係隔咗5年都仲有冇戴委任證嘅情況，毫無改進

死 我中哂呢幾樣

黑警>>>>>>市民

掟磚果個裝束同身型都9成似差佬

條街好多流浪狗

一定係佢地啦

一野就捉到

無委任證嘅黑警扮示威者
佢地極有可能掟磚同鐵棍, 因為對佢地清場工作有利
呢一個論點一定要廣泛流傳!!!!
黑警一定唔敢比佢地嘅number出嚟
永遠都有疑點!!!!!!!!!!!!

推爆!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

就係呢d狗閪出手先，屌佢老母企人羣入面求撚其擲d野就夠，正冚家鏟

記者好波www想睇多d撚狗片wwww

條片唔係而家架

lm

PUSH

香港有胸襲差佬wor

都有可能, 不過應該會揾古惑仔

推呀

便衣狗惡撚到

好撚勁

Push 可能係佢地掟磚

有人問野都反問佢係唔係黑警有無得唸

老解變速龍
克警扮暴徒？

好似記者咁拎個鏡頭同佢訪問下

一定要帶槍？

認真可能有乜事
個五個義士要上庭會打得甩

有警員扔磚 挑釁示威者同警方衝突 最後自衛反抗
一定要backup

撚狗咁撚

推啦屌你老母

講撚真啦班狗講到自己咁光明正大點知做埋啲嘢其實仲衰撚個啲賊

我試過啦
之後條友蚊咗個耳機, 好撚大反應問我做乜嘢,想點
之後好多人圍住叫佢拎委任證. 有一班左膠00後對住啲人話冷靜唔好分化 唔好衝動
條友好大聲話發誓自己唔係差人, 然後9秒9狂跑

推佢老母

呢個真係再推撚爆佢

抵啦

咁都得

自己人訂完磚
跟住就定性事件係暴動
跟住就用武力鎮壓
成個都係陰謀

十個有九個都係咁

可能佢地先係暴徒 掟磚

掟

唔怪得叫人唔好搞阿蛇後面

大部分 因為通常係一個人

沒有最黑 只有更黑

尤其係單邊

出嚟示威遊行戴耳機真係好奇怪

哇，依條片簡單是轉捩點！！！！！

大家一定要將依條片18區播放

有合理懷疑差佬扮示威者扔磚！！！！

一定要揚開佢！！！！！！！

屌 仆街死啦你班契弟

仲要黑黑實實大隻平頭裝
一條友帶住單邊耳機

畜龍係鬼鬼鼠鼠走黎走去果條定係哇～～果條呀？

舊片話舊片
班狗廢到戲都唔撚識做
講兩句就發爛渣
可想而知做得狗既EQ差到

笑到仆街

其實不嬲有呢招
而家只會更過態

記者有料，咁都認到

唔理幾多年前
總之差佬會扮示威者就緊
日日18區播

黑色耳機仲要係好舊款 唔係入耳式

犀利

其實應該係 我老豆嗰日去做野既同事同佢講 政府請左元朗啲大佬做嘢 帶頭整起啲轉同擺低鐵製 搵理由俾狗打我地
我信佢8成啦 因為我老豆本身奶共奶到撲街 佢突然咁講我都好愕然

好似有認過架
但你鳩spin 話佢地會出示委任證
話保護緊示威者

有撚證咩, 無法無天真係
佢地掟磚個可疑性最高

要廣傳

磚*

鐵支*
屌係咁錯字

1.你係咪警察

2.你係咪便裝執勤, 請你出示委任證

3.如果你拒絕出示,
我會保留影片用黎查詢及投訴

周圍望, 單邊耳機, 企高地,
點煙唔食煙, 無目的地拍片
可以留意下

你望實佢佢會閃, 扮玩電話, 扮點煙
扮傾電話, 另轉身, 老套背囊, 少少鬆啲衫
狗成都係便衣

都話警察無一個係無辜

所以聽日識做啦 見到古古怪怪既剪青頭既有耳機既
搵20-30位（熱心既朋友仔）問問佢地有咩幫到佢地啦

一定有好撚多 612嗰日有啲人係乜都唔做 企係側面望住啲人 仲有啲廢中一睇就知係大陸人坐係夏慤道啲邊位度食埋啲大陸煙 都唔知係咪國安黎

認真,有冇得屈人多夾硬搜佢地身

金鐘果啲會除耳機
淨係影相!

有好多人鬧佢唔好再影
之後又有啲靚仔話冷靜唔好分化

救命呀, 00後聽下國教上街到宜家嘅人講下啦...真係有便衣影相搜證上庭架...咪再成日用咩分化篤灰做口頭禪
用下個腦, 保護下同伴啦

揚咗都仲搵同一個人
毅進警

我都見到，之後我走埋去問佢係咪差佬，佢否認，再問佢嚟做咩又支吾以對，最後我屌撚咗佢老母就走咗

做戲都唔撚識做全套
話今日放假落黎幫手咪得囉
毅進仔比人幫兩句就現形

一定要係佢地身邊掟磚
之後唔夠力唔小心tk

記者好波
推

其實係咪佢地賊喊捉賊混入班義士度掟野

比人問 唔係一定要答架咩?

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

問兩句就起哂鋼，你係好人好姐當緊更正當執行法例既話怕咩表露身分呀

唔出委任證. 吹咩
出咗. 警監會都告唔入

不如諗下有咩辦法令到啲臥底失控

絕對有呢個可能

蘋果勁！

仲有啲人周圍影相 真係即刻大叫人戴好口罩保護自己btw啲狗不如8月去動漫節cosplay算 乜撚都扮 mtr職員又扮 示威者又扮 幾時扮埋水馬

帶耳機就係鬼
本來唔信依家信了

所以警犬d樣真係好易睇 講2句就想打人咁

痴撚線

Must push

呀sir做臥底唔洗你教

Wah Diu

壹仔記者妺

又或者混入和理非想篤灰

「阿sir/madam，你上鏡wor」
（）

呢招好work. 如果黑警搭唔係。佢之後唔可以拉你 因為法庭唔會接立

反洗板模式on

其實全世界都有
之前睇過篇報道
英國(?)臥底差人混入社運團體收料

又撚狗

Ho ball

dllm 死condom

集中推有 621文宣圖嘅po
, 底下留下言叫人po 上 ig洗版
621Ig文宣告急

如果你入咗泥
睇完覺得係有安慰嘅
做多步
Cap上 ig比大家取暖
Lihk熱門唔足夠
其他人都需要依篇文
不忘初心
(求屌醒)621要做乜？我乜都唔知 點解要出？

- 分享自 LIHKG 討論區求各路巴絲推依個穩民心
推埋上 ig

蘋果好嘢，抵我訂閱你地頻道

[621]人數與行動的關係

俾人踢爆真係好撚柒

俾記者

永世休班

正解

不過都要好好宣揚開去

推。

你咁做同麗瑤或者班黑警有咩分別?

大家唔好只係掛住睇新聞
入來討論下

關於621後嘅行動預測及我地嘅終極目標---最後嘅大和解

要你幫手！！
[告急]621文宣不足必敗

好波

CLS

不過，無間道嘅嘢...

捉得好

預咗有

畜生就係畜生，
狗改不了吃屎

狗樣真係一眼睇得出

對付賤人仲要講道德咁咪比人禁住黎砌lor

推到佢仆街

支持撚鳩佢哋

我們是不是需要用謊言去打擊那些說謊的敵人？難道事實還不夠有力嗎？那麼，如果我們真的需要用謊言去打擊說謊的敵人，那隻不過是滿足了我們一時洩恨、發洩的需要而已，那麼，這個事情是很危險的事情，因為：也許你的謊言會先被揭穿，那麼之後的話你再也沒有力氣去打擊你的敵人了。 侯德健

第一隻警犬黑臉到呢

總之揸住部機隊佢

佢冇得唔認

咁就一定係狗

好不安呀點解佢哋要破壞良好著制服警察嘅聲譽！

狗真係有樣睇

最壞嘅咪係嗰個自稱香港老母囉

垃圾狗

追擊黑警
黑警死全家

第一個根本同認撚咗係一樣

呢啲大家都知

真 推

對唔住 我係小美男朋友

勁

有無可能影晒佢地相做個 database, 等之前個 scan 狗app 可以做埋人面識別

輕輕一推

支持街邊播片

又話警察無扮示威者，公然講大話唔駛解釋？

壹仔好波

必須推

狗冇一隻係無辜的

啲警察真係好鍾意講大話

pish

全港最大犯罪集團有咩做唔出

616我早左去金鐘諗住鞠個躬，睇住四隻便衣犬警總出黎，有個拎支長鏡，有個拎slr，有個拎action cam。我影L低左佢地

蘋果記者咁眼利

嗰時睇覺得好好笑啲黑警唔可以好似宜家咁惡到出晒面，仲要撳著自己

高汁

我懷疑呢班警察混入示威人群入面, 然後就掟磚, 偷偷制造混亂
目的就係令無參加嘅市民誤以為係示威者就係暴徒, 從而企係政府果邊一齊譴責.
呢班根本就係蓋世太保

賊喊捉賊，插贓嫁禍，屈打成招，恐嚇係警察常用招數！一定要追究濫用暴力！

真係on撚9

警你老母

無錯 毫無笑容
成隻死狗咁